  Le n°1 mondial a bouclé le 1er set tranquillement 6-1 en 31 minutes. Son jeu est bien en place. Nishikori n’est pas en mesure de le contrarier. Un quart de finale, dont le vainqueur affrontera Lucas Pouille pour une place en finale vendredi, à suivre en direct sur notre site.    Voir aussi :     Djokovic-Nishikori en direct   